《搏屌》我屌hktvmall 屌光榮 屌渣哥

我屌hktvmall 賺錢但刻薄員工
屌光榮廁所屎塔開住但呃人話用黎做倉
屌渣哥假民主愛分化
都係想大家唔好再比市場帶導
Marketing愈叻唔代表愈要懲罰
好似潮食閣煮飯比監獄手足食
出哂奶力幫手足反而要告急？
分化起大台反而開分店？
大把黃店代替上面唔洗死攬某幾間
死攬果啲佢開一間附近黃店就執幾間

黃色經濟圈又名黃色茶記圈

但永遠都係唔屌藍店

你食藍店？

Yes, 拎了一萬蚊 日日都豪吃牡丹樓
黃圈真係垃圾 成日批鬥

岩呀 茶記圈最叻批鬥

屌黎做乜

好煩